咁快打飛機做乜撚，之後一定會秋後算帳搵幾條友祭旗。

警察，mtr

mtr都算
上紅van真係傻咗
明知紅van=黑社會=警賊

如果777唔就今日回應，讓步，今日最多係打個和（或者示威者果面輸）

不過今日真係為勇武前線打左枝強心針

幫班差佬打飛機真係奇聞

好撚失望 朝早比人打到咁 真有人話係適當武力 無位插

仲要幾千正評
轉個頭就擺哂路障，過多幾個月拉撚埋你

火撚到 咁前線手足打生打死為乜

咪係 唔好咁開心住啦 都未嬴